告白

你有冇鍾意嘅人啊？

每次

只有含糊不清的回答

你估下 唔知呢 秘密

好想找一個人

從頭到尾

和盤托出

告解